點樣可以整到漒水?

如題 淋落班狗度應該幾好挽

做乜鳩
人人屋企都有支通渠水架啦

noted with thanks